你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

1. 私了都要遮好個樣，最簡單帽+口罩+黑超。
2. 玩國旗，無black bloc=送頭
3. 變裝係搵無cam/遮晒變裝過程既地方變，較簡單係開把遮放喺地下，坐低換。
4. 變好路人裝，就唔好再戴口罩，咁樣只係引狗懷疑。
5. 要處理好對鞋，鞋套係最理想 (7仔 $59)
6. 準備一副眼鏡發夢用 (觀塘有間眼鏡鋪 最平$100有一副)
7. 平時出街，長期準備cap帽+口罩+tee。
8. 用背囊套，其一遮袋，其二比人捉袋走得甩。
9. 搭咩車都唔好傾發夢野。
10. 反跟蹤是常識，多啲轉車，望下有無人跟。
11. 走人時，黨鐵一定唔可以搭，小巴都麻麻地，巴士小心roadblock，的士都可，義載小心狗車。
12. 會帶多一套衫褲同帽變裝用，衫會帶兩件，去、發夢、返都唔同衫。
13. 路人裝路怕比人影，一行動就上裝先郁。

利申
未棄過裝 未抄過牌

祝 武運亨通

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

十一國殤 全民黑衣

推

我都無扔過裝
同埋多文具會搵個位坐下先 等安全先搭車走

明白大家果下好想幫拖
但都係好好保護自己

少一個手足就係少左一個手足

touchwood

推 仲有出面好多細菌架 帶番手套先好掂啲野呀

真係唔好怕麻煩

yeayea touchwood
祝武運昌隆

推重要post

大家咁話
小心駛得萬年船

長期抗爭
點可以咁快拎黃牌

Thanks bro

唔該你哋拆嘢之前，遮好個面得唔得呀，保護咗自己先呀。

推

一定要有危機意識

岩阿! 我地仲要幫啲攞左紅牌嘅手足行埋落去!!!

眼鏡真係要多幾副
好易認

係呀

如果無姐好 寧願唔拆 唔好搏

做足安全措施先好行動

和理非都要姐好樣 黑警而家9拉

Push

仲有無近視都可以得閒帶下眼鏡

補充一點，的士都勉強，轉多幾程巴士好過

加油手足

推 千其唔好怕煩

一捉左 有排你煩

小心為上

補充少少
1. 唔好一班人走，太顯眼，幾個幾個分批走。
2. 義載/的士 落車地點唔好屋企門口
3. 著路人裝你就絕對係路人，唔好太閃縮

推啊！
我都係3套衫，無棄過裝
不過迪卡隆袋真係一睇就知😭
手足如果係用既，一係加個罩，一係走果時換袋

不流血、不被捕

我之前都係用迪卡袋
最近轉左其他袋+背囊套
個迪卡袋平時返工用

巴打點睇陣地戰？

武運亨通

推 覺得麻煩嘅都要做 衰一次都唔抵

幫推

以防萬一

「出街前必set」「不要被自殺」

變身好心真係變多d變完又口罩又黑t

黑色書包套可以邊度買

帽我都帶2頂
變身用

次次都講但冇人去做 我自己就次次都有做

保護自己好緊要

推啦

睇熟Google 地圖
盡量行路啦

陣地我還可以

set roadblock係可以buy time
但求鳩奇扔落地就得

但大家走佬要快步
唔好塞住晒

同小心圍捕

留唔留守要靠個人思考
有鬼會叫大家留守
唔建議捉鬼
但要自己諗清楚個狀況

最近次次都行兩個鐘

Tui! 人人保護自己

俾人跟上巴士嗰時，就扮搵散紙，有唔妥就臨閂門先落車，等警犬遊車河

推呢個

點解唔推

好多無套包住書包真係好易認，black bloc唔係剩係件衫，係全部⋯

迪卡儂袋發夢果時安全
但變返路人裝就要小心

push 唔好懶

屌晒你地班睇完唔做嘅人

push

見到好多網上熱傳嘅gif/圖都有手足孭住啲好易認既袋 真係唔可以鬆懈架

我black bloc既服裝應該有十幾樣
衫 褲 鞋套 背囊套 手套 冰袖 口罩 頭巾 黑超 帽

同樓主一樣做足晒所有嘢

和理肯帶啲嘢近似有文具look都加大popo截錯人率，換衫其實和理都要做，唔好等咁多動作係得前線先做，咁真係幫到

根本每次遊行都應該set 個大型遮陣變裝區for 勇武
再嚴禁任何電子用品係區域附近使用防偷拍
做到呢點根本可以減少大量秋後睇cctv 拉嘅人

迪卡儂$79袋
係應該推到所有人都用
咁前線用就更安全

要所有新手老手都要識
全民勇武

做野盡量都唔好用口罩
麻煩啲都要用返面巾啊各位

係，根本冇嘢搞嘅更加要用，和理當佢制服咁用就最好

真係唔明點解重要人教

太子921 被捕人士朋友

大家記住呀
真係唔可以疏忽保護自己保護手足

3. 變裝係搵無cam/遮晒變裝過程既地方變，較簡單係開把遮放喺地下，坐低換。

比記者影撚晒
好心記者見到人換裝就咪影住

推 有用

和理同勇太易分就好弊

加一

推 呢D真係好基本

tvb影人出晒樣描述埋換咗衫，好撚仆街，大家識做？

推推

我差反跟蹤未太掌握到

help to push

同你差唔多
不過身為絲打表示有時換裝真係好煩

P牌推唔到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我想講一樣
撚狗就撚狗, 撚到咁上下就散, 唔好次次等警犬部署拉到人先散

我發現好多人危機意識係0，一啲規矩係要嚴格遵守架！
成日都俾我見到一啲人blackblock周街走，有啲呢就光天化日換裝！
太空機+太空卡都講咗好耐，大家真係要好好保護自己

之前有人講過可以查膠水落指紋，膠水乾咗就會有塊透明薄膜黏住

有用

成日一眼關七，認住同路行啲人，轉下路線，睇係咪仲係同路，正常人係唔會兜路，所以你認得嘅人有一齊兜路就有問題

各位手足要做足措施保護自己

推，有道理！真心幫手足

祝 武運昌隆

開始涼啲
可以著兩件衫/外套

其實我覺得ninja頭仲好過面巾
面巾遮唔到眉 額 髮型
又可能遮唔曬耳同頸
我次次都黑T-shirt ninja頭 + 黑超 + 帽
基本上由頸到頭頂都冇肉露到出黎...

雖然出得黎預左有風險
但絕對可以再謹慎啲

大家加油！

推 全對

推

927 新屋嶺被捕人士人權集會

推 安全意識一定要有

Super useful
Pish

我中後排都包得好實
點解有d前線行動可以連帽都冇....

係武運昌隆呀

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

612 721 811 831 新屋嶺

Natural selection ，3個月仲有好多人懶定心存僥倖唔會有佢份咁就算依刻冇事，影到過你佢幾年後一路拉人都唔係冇可能，希望多啲人睇post

就黎連有多套衫都唔我
著件去到掉

隨時棄背囊
錢等重要野用旅行防盜腰帶

11. 走人時，黨鐵一定唔可以搭，小巴都麻麻地，巴士小心roadblock，的士都可，義載小心狗車。

小巴危險
帶散紙唔好用八達通

但就真係好熱.....

好心大家唔好咁懶 記得做曬呢d野 ！

same 唔記得左講

防水背囊袋 X 2
唔同色

我明...我都好怕熱...
但我更怕比人影大頭同比狗認到樣而咬我...

手足我想問下鞋套上次我用左個矽膠既
唔係7仔買，中碼（其實佢得一個碼）
我38號鞋
屌緊到仆街隻腳就黎俾佢拗撚斷咁滯

借問聲係咪個個都係咁架

第4有少少唔認同 戴口罩都係放止有cam影到

大家要小心啲

推。

發夢完要清理屋企

推 大家一定要有依個awareness
有手足冇好好保護自己 俾狗用侮辱國旗拉左
不過而家啲狗仆街到係巴士站捕人
所以如果可以就搭的士啦

防*

和理啲裝似行動啲同做埋換衫，真行動嘅就安全好多，當然和理會有cost，但未立蒙面法應該有嘢charge到

要自己識分
你變返路人裝 你就係路人
可以行完街返屋企

平時變完裝你地個大背囊點攪

推，大家真係要小心啲

搭的士都要小心
唔好出聲講野傾計
一定要換曬衫變番路人
的士都有藍屍架

頭兩點好多街坊或者即興中招，麻煩在場手足幫幫手提點

有一次袋住成袋gear
換好裝喺黨鐵站見到十幾個防暴狗
對望左幾下 比左個微笑 我就入左閘

推 唔好再送人頭

換路人裝一定唔好帶口罩

記住，行動前自己諗諗會唔會易出事

仲有要留意住有無cam

打鎧巨咁打

就來秋涼

真喺要當打仗咁打

全民口罩先可以變完繼續用，冇全民配合就跟返路人look

係 如果要做魔師同玩旗，危機意識重少少啦。。

準備入手外套

武運亨通！

警惕少少 岀到去唔係圍威喂 有狗就唔該跑 唔好慢慢行 和理非都會比狗拉 唔好以為無事

貴重嘢 唔好放背囊 狗上巴士截查， 放個袋落凳底踢去後面／前面。（ 個袋冇特別嘢就唔需要咁做）

街坊好多時都即興就乜都無
至少口罩都要戴返個先
仲有大家記得戴手套，多菌呀周圍！

巴士好多cam
未必有用

用吊飾版

Pish

打緊仗俾d危機意識啊

係一定冇用

推
打緊仗 唔好當玩

t-shirt 包ninja頭包到得番對眼
咩髮型都睇唔到

Push. 大家警覺性高返少少包冇死！一個都不能少，小心至上！

放火冇問題，放完企停等人救火先係問題。

幫推，

希望大家注意下，

齊上齊落呀！

pish

其實鞋都要換啊
記得612個陣警犬係靠鞋搵人

遮陣一定要阻記者禁用電子用品
真係會害死手足
而家變完裝快d 混入番遊行大隊等cover

放火係buy time
放完火即走
唔好等

推呀！！
呢幾日多左好多14 15 歲個啲𡃁仔𡃁妹玩國旗淨係得個口罩

實用po推！

危機意識！！

想問係眼鏡定黑超？

推比更多人睇

離場返屋企要轉幾次車
第一程求其搭 務求盡快離開

推 唔懶得 要跟足

大家要好好保護自己
等待有一日可以除下口罩喺煲底下相擁
香港係屬於真正嘅香港人

手套都係好緊要！

就算著左黑衫都唔可以有字/有大圖案既
要淨黑色呀

11. 走人時，黨鐵一定唔可以搭，小巴都麻麻地，巴士小心roadblock，的士都可，義載小心狗車。

睇到呢度覺得好心酸...
辛苦哂各位前線

冇近視人士>>可以去AEON/生活提案買平平地的黑超/買貴少少的反光眼鏡
有近視人士>>買可以戴上戴的大黑超/反光眼鏡

agree

講明職安健，做粗重甚至危險野要做好安全措施

我自己有戴眼鏡
我係戴果啲戴到眼鏡既黑超
但我副眼鏡都係發夢先戴

仲有咪撚再做灰姑娘啦

對家玩欲擒故縱 放虎歸山

再set road block慢慢捉

push and savedd

等了警畜 你我有責

推到人人都識

721 811 831

影得既 都唔係同路人啦 就好似TVB d仆街咁

「整合」10月1日 分區/一區 優劣勢分析

同意，但如果變曬裝比狗check到有咁多gear？

唔好怕麻煩

推 背囊套邊到有貨

up

未棄過裝 未抄過牌+1
補充多小小：
1. 好多人驚煩就唔換鞋，其實帶對拖鞋/涼鞋換都得
2. 就算換完衫，揹著個大袋走都可能會俾狗懷疑。
咁嘅話可以攞個大紙袋/膠袋裝住，再手抽行街

一樣咁做 但喺想問無豬嘴 武器 頭盔的話 萬一比人查身份証 會唔會比人拉

上次遇到衝衝仔o係巴士傾發夢
應該前兩排後兩排會聽到

我無野講
執生

推呀

想問下巴打個袋幾大
我帶大個Herschel袋擺曬gear又漲又重
要另外帶多個袋分開黎裝

搭車airdrop
929 101

眼鏡撚唔想換眼鏡嘅話可以3m眼罩+反光紙

我無甲 所以普通背囊夠裝

觀塘眼鏡鋪有無detail
利申四眼仔

好撚有用
鞋套平光鏡等等可淘寶

之前淘左2副平光鏡$30-50幾好

一句講晒
唔好直接返屋企
兜一兜路睇下有冇人跟住你先好返

求眼鏡鋪名 地址

唔洗問帶咩會唔會拉啦，你後生就有呢個風險
周到gear就算唔拉到都撚下你先比你走啦

利申未試過抄牌，9估

以上就算做唔足只係做到幾樣已經將風險大大減低, 其餘講彩數。明就明唔!唔理慨繼續執迷不悟咁我祝你好運!

扮綁鞋帶，望前望後

屌 好彩 下次可能要加返句阿sir辛苦晒先過到骨
但依句真係好難講出口

轉多兩個圈就得 假如你要走的話 第一見車就上(千其唔好要等直到屋企既巴士) 之後搵地方落車醫肚 眼望四周(雖然比朋友話過咁樣咪重明顯,但一日未翻到屋企都唔安全) 再搭車返屋企

做多咗啦
當狗透明就得

仲有做嘢記住戴手套 尋日新城市有手足唔戴手套就搬嘢 男女都有 唔好咁啦

我之前係深水埗南昌街個d細戶外用品店買，通常要問個老闆有冇，佢未必擺出嚟

推 唔好再on9送頭
你沖完 比人斷正 無野好講
但你和理非 on9比人周到 好撚唔底

大型遮陣太引人注目
嗰刻唔影但出返嚟
路人樣咁俾人跟尾再影就仲大鑊
各自搵位再各自散係最好

同意 推

推！

屌你老母 p牌狗

但四眼仔啲眼鏡貴

推！呢啲真有用post

喺啲樓上鋪是但買幾副膠框囉，鏡片揀最厚嘅
我600度近視都只係二百幾蚊副

成日都好驚整爛自己戴緊個副

真係要做足
做一半唔做一半仲衰

戴埋黑超

祝 武運亨通

要出黎嘅手足唔該背熟佢呀

推口竹

我有多
比你？

推推 勇武bb加油

狗仔？
Btw 包好自己唔該大家，咪鬆懈啊

我冇野講

邊使地址，去旺角行一轉成手傳單俾你揀

狗狗最驚畀人搞後面抆條尾， 前面擺遮陣， 虛張聲勢. 然後兜大圈 走去搞最後面架狗車

做齊
甚至做個物資人
會帶多幾套比人
見人無邊樣就問佢地要唔要
但成日都食檸檬

唔想拎咁重
跑唔郁呀
幫手帶啲 唔好比我再袋返屋企啦好嘛？

五大訴求 缺一不可

冇錯 我地一定要醒目啲先得 仲見有人口罩都就沖出去打 記住香港周圍都係鏡頭

住既地方係黑警特別針對。。。
有時唔棄裝都唔得
大西北得果一條路入

利申:嗰日路人裝 乜柒都冇 都俾狗拉咗
依家係乜人都拉
搜到你有豬嘴頭盔武器就肯定拉硬 唔好俾機會狗逗你 路人裝換得徹底啲

平光鏡$40

大黑超cover住自己副眼鏡

勁呀手足！

以後出親去都會揹背囊帶定套衫

推
成日見到得個口罩，轉頭就俾狗拉
好心痛
一定要包好呀

你講得好好

大家真係要花d心思落”扮路人”上面
唔好再出入都黑色tee了
除非你個日一心想釣魚撚人例如真。返工

真係靚眼罩(完全氣密+防彈,例如ESS)嘅話係可以戴即棄con
唔帶得con只係怕有gas入眼

光復香港！時代革命！

實用post 推

927 929 101推

巴打個利申好型

Agree. 成一萬幾千人示威就著黑衫, 做正經野時候著乜鬼黑衫.

［打工仔請入] 好好運用餐廳排隊app

推 好多人冇安全意識

有一招反跟蹤好值得手足去學
行路唔好淨係望前
每10-20步就向左或向右望
當你個身唔郁，淨係擰個頭，基本上接近90度係最盡
係最盡既角度就用眼尾睄身後
當你向完左再向右望就可以望哂後面有咩野
然後揀多d要轉角既路去行
轉彎就要最好由外線轉入去
咁你就可以係個陣望到身後有咩人
如果唔係趕時間
可以度條轉黎轉去既路線
係就係行遠少少
但係可以當做練習
同一時間可以練埋短暫記憶同觀察
睇下轉多兩轉仲有d咩人係會咁行
小心駛得萬年船

有用post 必推

2:玩都玩支赤納粹啦

變裝最好唔好比cam影到你黑衫入去
街坊衫出返黎 雖然上到庭未必接納 但小心啲好

所以我從來唔帶頭盔，完全擺唔落
點解有人可以輕裝上陣，我就成個龜殼係背脊

【 9.28 + 10.1 】連發宣傳

五年前的9月28日，催淚彈劃破夏愨道的半空，開展一場劍指真普選的佔領運動。

五年過去，真普選雖仍遙遙無期，而警察比以前更黑、更暴力、更不受監管。但是，香港人履行了在當日佔領結束時許下的承諾 －「人民誓將歸來」。五年後的香港人，以更團結、更鏗鏘、更堅毅的姿態再次站到政權的面前，對抗警暴，爭取雙真普選。

9月28日，作為一個我們都記得；我們都認為是重要的日子 － 雨傘運動五周年，我們希望和大家一同回到金鐘，在集會當中沉澱、思考。

同時，縱然當前要舉辦一個合法的遊行是會被多番刁難，而部份手足亦已經視不反對通知書為廢紙，但我們仍入紙希望可以舉辦10.1遊行，盡力讓當日能夠有一個讓所有香港人都能夠參與的大遊行，因此約定大家，十月一日，維園見！

【 9.28 反抗威權 迎接黎明 】集會
2019年9月28日
晚上7時至9時
金鐘添馬公園

【 10.1 沒有國慶 只有國殤 】遊行
2019年10月1日
下午兩時起步
維園集合，遊行往遮打道

主辦︰民間人權陣線

去發夢,con+氣密鏡 一定好過 眼鏡+唔氣密鏡 (con+唔氣密鏡係自殺)
同埋平時4眼,發夢帶con本身都已經係一種變裝
如果你有氣密鏡但因為4眼戴唔到,真係建議你去買con

原來用摺櫈打阿伯係佢!

推 技術po

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大大力推

721 811 831 never forget never forgive

大家出發同變裝前都要小心

由事發嗰一刻，佢掉番轉黎搵，有機會唔係搵你做野後去左邊，而係搵你做野前係邊到黎。

幫手放埋落去

推。塊紅布跌落海真係影到哂。

仲有遮陣外圍要睇水，好多記者成部機隊入遮陣

又平又好用，頭盔豬嘴眼罩護手護脛放晒都ok
隻紅字自己整黑佢

仲有張家煇JPG "當一個好專心做野......"

勁呀 多謝🙏🏻

買做運動衫用 個種透氣物料
夠哂通風
加埋反光眼罩 全包一流

個個都要睇！ 加上要變成習慣！ 呢d 其實只係基本！ 個個都要做

武運亨昌

請注意 三個月啦 要醒目

推！每個手足都要升尼

推
大家手足都要小心啲

小心俾狗跟

721 811 831 新屋嶺

psuh

推
大家要好好保護自己

安全意識

堅

終於有詳細攻略

推到個個都知

反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙反光紙

如果驚玩國旗中招，可以試下玩黨旗

保護自己

加油💪 推俾多d手足睇

Be water be smart

咁點走比較安全？

帶假髮有冇得諗

重要post要推

光復香港
時代革命

好文一推

有車既情況巴士/小巴轉幾程
留意有冇俾人跟蹤

冇車就變裝，去食野/飲野/行街，等狗走左先走

另外仲有校巴/的士/uber 可以選擇，但唔好捉自己有發夢

有無手足幫手做文宣

推 好重要 換左路人裝就要入戲做路人 唔好再戴口罩

10月1 賀一賀佢

都過咗咁多個月 我以為喱啲係常識

真係到而家好多好多人無包好自己...有啲連口罩咁基本都無

我會先戴口罩再包頭/面巾

tui

巴打咩事發埋d咁既夢?

P牌仔 精神念力代推

面巾加泳帽都得

wow我諗起細個睇套小虎隊

我都想買
或者有冇巴絲買多d落場送比手足?

推 時刻小心

四眼堅麻煩

求祈買隻3D 眼睛遮住

眼鏡

同問

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

狗車私加車車牌list

呢啲得唔得

值得一推

有用要推

背囊套去家品屋買！$12炸！

推推推推推推推推 721 811 831 新屋嶺

仔女要小心, 平安回到家! 昨日親眼見到47X 係城隊被人查, 真係好痛心!
轉車呀! 搭去D九唔搭八的地方....你又唔係趕返工, 咁急搭長途巴返屋企做咩9!

善用紋身貼紙或人體彩繪筆（用濕紙一抹就幹凈）

927遮打 929全球antichinazi遊行 10.1全民黑衣日

Hello 想問你鞋套係邊到買 同埋幾錢？

pushhhhh

推多一推

係咪愈多人就安全？$79果款？

有用post!

真係唔好嫌煩

好文

琴日10個黑衫搭小巴真係好傻

武運鏗鏘

之前係花園街見到有鞋套 20蚊個
各位出去的
準備定雨衣同鞋套
唔好見出水炮車先搵

［又中得唔得架］遍地開花定單區被圍？

Push推Pish
追求公平、自由、民主、公義、人權從來都唔易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
儘管有時惘然若失，我們也要自信起來往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：提升港人身份認同
建議：各有各做
中期目標：區議會(94%民主產生，27個鄉X)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營，各有各做
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播公平民主思想、滲透內部

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成目標
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@Template@
每日任務：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.訓覺前思考思考思考下，各有各做
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.24

我一直都唔敢用鞋套
怕跣

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

Thank you

有用PO就多啲推

各位手足需要提高安全意識，頭布加帽係基本盤

撐，多謝手足心得

老實講，可以既可以準備埋假髮都有得諗

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

有用po要推

wa

929

傳

岳義士點解會俾人拉呀？系因為大家冇black block呀。
黑色粗框好難認樣

好有用嘅教學post
希望多d人受用

好多人知要做 但成日都心存僥倖就懶唔做

612 721 831

我宜家都放棄左頭盔

推
咩旗都好，外國旗、Chinazi旗、黑港旗，就係唔要支那旗
無錢整旗可以考慮下自己印
10月1日，國殤大日子
和理非同我一人舉一支黑旗
黑衫，黑旗，賀佢國慶
大量template任你揀
請瘋狂印，通街掛，一人一黑旗，人人揸旗行街
好期待中共國慶，而全港掛滿黑旗嘅畫面

要靈活變通
要出奇不意
要謹慎

手足們好好保護自己啦好嘛

眼觀八方 留意四周

救人po

非常有用

反而我覺得長期抗爭嘅話愈多人被捉反而更安全，你抗爭得就預咗被捉，但d人會擔心捉咗會有影響所以驚，如果你發覺身邊都被捉過，咁大家跟本無顧慮
依家班狗就係唔想捉太多，大家就變咗麻木，我當佢日日捉幾十個，咁搞法幾年都唔會完

721 831 新屋嶺

法案通過之後，和理非請埋黎對號入座。

唔好帶無謂野 重要野放腰包

特務咁

前線嘅人Full Gear 都唔會話太大個背囊

lm

TVB仆街就緊咖啦
係奇怪手足點解咁大意
見唔到cam對住自己咩

依家係鳩捉

想知有冇人跟緊，兜路，睇有冇人跟住兜，冇理由有人會同你一齊兜圈嘅，有就一定係跟緊

入人群，變速，多轉彎，唔好去原本想去嘅地方，以擺脫為優先目的，肯定自己唔喺可疑人視線範圍就慢跑，向單一方向遠離原本所在地，去其他地區想辦法變裝先至返去原本想去嘅地方

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

不要怕棄裝。人沒事最重要。

超級實用，要推

得個口罩就玩國旗 太勇猛

推到所有兄弟都睇到

推

大家仍然有好多需要改善既地方

通常路人裝出街，出到去先著黑tee，同時著兩件衫方便變身

推 手足齊上齊落 小心為上

好文，謝過

你呢d好覺眼wo

再推

推呀 大家睇呀

幫手推9.29全球抗共大遊行
趁10.1同支共賀佢老母
亦要俾全世界人睇到我地抗共嘅決心
今次香港人要再創奇蹟！

手機開鏡頭/黑mon扮照鏡都得

代朋友發：
要改變行路姿勢
為咗捉人佢哋一定會睇好多cctv帶
好多時候確認係同一個人好多時係靠睇行路姿勢，跟住就會係咁睇其他帶直至搵到破綻為止(八達通，樣，衣著或者其他)。
最好平時可能有幾個唔同嘅行路姿勢，混淆對方視線

[唔准諗即刻講] 五大訴求係邊五個? 唔記得咪學人9叫救手足!

前線經常有人落單唔團戰同冇hit&go

推
好多真係無乜危機意識

通常發完換裝有的士就坐的士..無既風聲緊既搵間茶記食野睇直播睇下去到咩位咩情況在CALL車...上車之前我會袋果D全放晒係車尾箱...電話銀包跟返身...D狗望入黎見你無袋無傘好小停你架車...基本發完夢既地方有車接CALL多數都係黃既多...一係想搵多1 2百既司機....基本每次出同入我都係的士來回比較安全

手足好野

加油

PISH

[img]

走嗰陣唔好太在意意識形態啦！如果落車嘅地方唔係成日有👮係鐵路站截查就用搭返🚇。起碼🚇無得成車截，如果乘車途中見到有可疑人士跟蹤亦可中途出站，或搭另一班車。
咁當然唔好用八達通啦！

其次咪唔記得仲有咩智慧燈柱d咁嘅野，呢個都要小心，滴水不漏好d

推推推

借個位🙏🏻

逐步細節整合post！推到有文宣！

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢！需要順口中英口號！！

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）宣傳埋新屋嶺集中營！同樣要slogan！

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object! 需要英文順口slogan！（btw Twitter呢個meme： 「yellow object on the ground」）

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

依家好多都仲係帶個口罩就沖出黎玩旗 真係

有用 po

祝所有手足安全啊

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721831

祝大家武運昌隆

推啊

PUSH 準備多D變身裝

同埋唔好再冇目的咁圍狗屋
其實呢度都講左好多次
圍黎想達到d咩
D狗又唔會受傷
次次就送幾個頭

時代革命

岩呀

企鬆d

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推，有用

書包套邊度買最平，好撚貴呀

你真係好鍾意鼓吹殺人咁喎

raincover都係幾草一個, 唔好慳

721811831

必推

輕輕一推

鞋套去深水埗買，最平20蚊有交易

想問觀塘眼鏡鋪地址係邊

觀塘工業中心第3期地下鋪
你去到就見到

推！有用post

多謝你

絲打可用指甲油

巴打好有愛

其實我絲黎
次次拎咁大袋其實好重

Lm